韓梓亮TL原名叫『梁家進』未出道因「肛交勒索案」罪成入獄26個月

韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷，到底哪一個才是真名？TL說：「我原名叫『梁家進』，到2011年爸爸有啲毛病，就嚟過身，我嗰時簽咗公司就嚟出道，公司就帶咗我去睇相，改咗『梁迪斯』，連身份證都改埋。」身份證改名為爸爸沖喜後，他又與當時唱片公司商討用「梁柏廷」作出道藝名，可惜未出道就因「肛交勒索案」罪成入獄26個月。刑滿後，他又改名「韓梓亮」：「今次冇睇相，我好鍾意韓國，『梓』就係木加個辛字，好似人只要努力就會建立到一舊木，努力就會發光發熱。」

更生歌手

好想同佢玩到喘氣

俾佢屌屎忽

韓子亮留言疑輕生 好友綠魔許嘉浩：暫時冇事

歌手韓子亮日前在社交平台留言疑似有輕生念頭說：「對唔住各位，或者離開世界可能真係一個解脫，我諗今次係我最後一次上社交平台！」甫文一出嚇親不少身邊好友，記者未能聯絡上子亮，但他其中一位好友許嘉浩（Karl），昨日親自打電話去了解事件，與子亮合作拍節目的Karl稱：「佢最近情緒有啲波動，佢唔止第一次類似嘅甫文，前幾日有飲過嘢，都有同佢傾偈，我哋都搵咗佢家人問候，暫時冇事！」

講到 13年被男同志雞姦，韓梓亮不禁流眼淚，喊住謂：「真係好痛。」

MaxB

條友當年衰咩入冊
唔好屈我00後
呢條暗星我諗冇乜幾多人識

乜野叫建立到一舊木呀

認真 點解會投資落呢個人度

差個老母就集齊一家人啦

乜撚野都關條人妖事

黑二代 老豆咁巴閉死左之後竟然冇啲世叔伯幫手睇住下個仔 黑社會喎

娛樂圈除左提供女星俾有錢佬之餘，點都有d小鮮肉俾d基佬選擇

坐撚住左個腦先會捧佢

90後

肛交左男定女

唔係佢用相勒索人咩

邊撚度俊？

佢當年同人肛交易所(唔知屌人定比人屌)

跟住偷拍片勒索人錢

條友報警

樓主收左幾錢
沈晒底無人講都撩返出黎

好擔心梁家進/梁迪斯/梁柏廷/韓梓亮/韓子亮/Jero/Max. B/TL 希望佢冇事

理呢d智障做乜9

vivutv 個條友?